有無人同我一樣 好介意另一半既前度？

拍過幾次拖

每次拍拖嘅對象 拍拖次數都比自己多之餘
對上一個前度 都係拍得耐
大概一兩年左右 或者係好愛好愛
知道 佢地曾經為前度
做呢樣 學果樣
甚至犧牲好多野
一諗到呢度
個心就痛到比刀插甘
總係感覺自己比唔上另一半既前度

女人真係好撚麻煩

甘你老母咩

我愛你 don’t think too much